叫雞叫咗媽咪。。。

呀呀呀,,,我忍唔到啦！我要食咗你，媽咪！！！

心心雞胸

尷尬囉

比狗食

你從來都冇叫雞叫媽咪？

唔使羨慕

水煮媽咪面真係狗都唔食

乜..乜撚嘢嚟

雞胸媽咪麵好食

連登真係夢工場,就算智力有問題嘅人士都有機會表現自我

你前排明明正常咗
今次又整shit

唔好玩食物

你最冇資格話人尷尬

本行不同意

個雞胸好撚末期
醫療廢料級尿理

好淡 拎去炒好過

炒媽咪面！？
下次試吓先！！

cls

有冇後面個標簽睇下

媽咪麵 唔係咁食
識食一定整碎落味粉就咁食

你呢啲拎媽咪面去煮既人我見一個私了一個

細個會去小賣部食湯媽

jm9